GD權志勇同埋YB太陽真係好勵志

兩個異父異母親生兄弟 十零歲就入YG 練咁多年都唔知有無得出道 就咁成個童年擺晒落去 由被人笑去到今日 真係好屈

無人認同？